感動既係 又可以睇到比利時對英撚

今次比利時一定大炒

英格蘭係唔會輸比同一個對手 twice

今次唔會俾你輸得咁舒服

贊奴沙呈強 比利時陷入死亡之組

唔省撚爆英撚11人出氣對唔住自己啦

多謝英撚令我成個世盃由輸錢變贏錢

買咁細就咪撚貼喇

咁你贏幾多

同我一樣分兩注
馬會今次輸撚死

?????

?